日本諧星元旦節目直播「裸藝」失敗！秒露GG全國觀眾看光

▲AKIRA100%鐵盤遮下體的「裸藝」爆紅。

日本諧星「AKIRA100%」（アキラ100%）展現裸藝爆紅！他脫光光僅用一個鐵盤遮下體，在眾人面前表演「翻盤子」，只要被看到露GG就算失敗，連觀眾也跟著緊張冒冷汗。他元旦在直播節目《第51屆爆笑Hit Parade 2018》表演時發生失誤，可能觸犯「公然猥褻罪」，引發各方議論，還傳出電視台要封殺，結果自己上傳「牛頓鐘擺」影片在網路超轟動！

▲AKIRA100%鐵盤遮下體的「裸藝」爆紅。

AKIRA100%在元旦節目中表演「雪茄盒」雜技，要騰空切換盒子排列，盒子上印著新年祝福討好彩頭，沒想到一秒之差，盒子漏接掉地上，等於在全國觀眾眼前露GG。他一度離開舞台，隨後又回來成功表演扳回一城，不過造成「放送事故」令電視台很不開心。

▲▼AKIRA100%表演「雪茄盒」失敗趴地。

儘管失誤引發議論，AKIRA100%的知名度也火速攀升，25日在社群網站公開「牛頓鐘擺」的段子，鏡頭前放牛頓擺具，隨著鐵球晃動表演裸藝，且完美演出沒讓GG見光。他突然登上Yahoo熱搜榜冠軍，當時還不知道發生什麼事，原來是影片被網友分享，影片高達577萬人觀看，網友反應空前熱烈，失誤黑歷史瞬間被洗白啦！

▲AKIRA100%表演「牛頓鐘擺」，網友分享超過577萬人觀看。

▲AKIRA100%在元旦直播節目表演「雪茄盒」發生失誤。

▲AKIRA100%表演「牛頓鐘擺」大成功。

GG圖呢

擺明特登博上位者

痴塊布仔扮無著都得啦

點解會有人鍾意睇呢啲表演...

好似好短

牙籤仔收皮啦

之前佢上LH挑戰左好多次 終於失手

男人有咩好睇

日本有時啲溫泉節目女藝人露毛毛先好睇

真相呢

香港的風氣容納唔到呢D表演

咁細碌

你係咪漏左d野？

想睇坤哥玩，之後失敗再比人撚

好似夾左係大脾入面就算失敗左都見唔到D乜

失敗咗使唔使切腹?

他一直在玩命

2:06 有條友係咁嗌jer jer 跟住就嚟料

點會真係全裸 後臺班staff咪要被迫睇佢露jj 實有布仔痴住

jer jer! jer jer!

......

呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈!

諗起成龍套火拼時速

女就話睇姐，呢條友有咩好睇

想奶個盤

條仔正到
對靚仔大叔完全冇抵抗力
最尾趴低個姿勢好撚誘惑
好想奶勻佢全身

鐘擺個個幾有諗頭
應該係靠聽聲

其實幾痴線
一個國家可以接受到一個全裸男人係節目入面表演

有啲肌肉
呢個年紀keep 到算唔錯

真心唔識欣賞諧星 成日低俗當有趣
一係著條兜襠布
一係就大大聲講野
一係就打尻拍檔個頭
但日本人就好受落 笑到gapgap聲 笑點低到

幾搞笑

咁香港人睇下低俗tvb就笑到卡卡聲，
我諗日本人都唔會理解到

當你認為佢失敗時, 其實佢已經成功

明明好多國家有
之前法國個又係好受歡迎

漫才你學咗日文先再睇

咪係囉
正如人地唔明周星馳啲戲果啲笑位

男人的J無人想睇

之前睇過係女藝人做 失敗左仲企定定 有冇巴打搵得返條片

呢啲真係唔好笑wo
仲有嗰個打咩打咩都係
乜鳩with b都唔知有乜好笑

待て!犯人!

咁柒既比喻就算啦

想睇女人的J?

咁你講點解咁多日識日文都覺得唔好笑

任何地方都有既
外國笑笑小電影
香港代表就一定係獎門人

其實都唔係全部日本人覺得好笑..